男朋友中出完我然後俾避孕丸我食

我同佢都第一次做，我地有共識話唔用套破處，佢會外射
唔知係咪太緊張，佢射咗入黎，佢即刻買避孕丸俾我食，但今日我查翻係要食事後丸
而家我好擔心會出事

江蛇你男人黎 唔會有bb放心

男同男唔會有BB，放心啦巴打

er er 無事嘅 er

放心玩屎眼係唔會有bb

射入屎眼會有bb
套都唔帶 而家黎驚？
係呀 食完以後冇得生 唔洗驚 係對你身體有害 對佢冇
你地咁冇腦 生出黎都係害左下一代

唔好咁蠢啦 好嗎 2019年啦 你係活係非洲家1819年？

媽媽唔好唔要我

男人老狗怕乜撚野大肚呀，怕大肚腩好過啦

即刻去家計會食事後丸 快

有咩效用

我睇番你之前出嘅post
樓主你究竟係男定女？
成日出埋呢啲膠post係乜心態？

但屌 經一事蔡一智 做人要負責任
你今次好彩既 下次就唔該play safe